# Simplified Chinese translation for friendly-recovery
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the friendly-recovery package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
# YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: friendly-recovery\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-08 14:38-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-12 15:51+0000\n"
"Last-Translator: YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2019-05-11 12:29+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18962)\n"
"Language: \n"

#: ../lib/recovery-mode/options/apt-snapshots:20
#, sh-format
msgid "Revert to old snapshot and reboot"
msgstr "恢复到旧快照，然后重新启动"

#: ../lib/recovery-mode/options/apt-snapshots:31
#, sh-format
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: ../lib/recovery-mode/options/clean:6
#, sh-format
msgid "Try to make free space"
msgstr "尝试释放空间"

#: ../lib/recovery-mode/options/clean:12
#, sh-format
msgid ""
"Trying to find packages you don't need (apt-get autoremove), please review "
"carefully."
msgstr "正在尝试查找您不需要的软件包(apt-get autoremove)，请仔细查看。"

#: ../lib/recovery-mode/options/clean:16 ../lib/recovery-mode/options/dpkg:41
#: ../lib/recovery-mode/options/grub:16 ../lib/recovery-mode/recovery-menu:84
#, sh-format
msgid "Finished, please press ENTER"
msgstr "已完成，请按回车键"

#: ../lib/recovery-mode/options/dpkg:6
#, sh-format
msgid "Repair broken packages"
msgstr "修复被损坏的包文件"

#: ../lib/recovery-mode/options/failsafeX:11
#, sh-format
msgid "Run in failsafe graphic mode"
msgstr "在安全图形模式下运行"

#: ../lib/recovery-mode/options/fsck:6
#, sh-format
msgid "Check all file systems"
msgstr "检查所有文件系统"

#: ../lib/recovery-mode/options/grub:6
#, sh-format
msgid "Update grub bootloader"
msgstr "更新 grub 引导程序"

#: ../lib/recovery-mode/options/network:6
#, sh-format
msgid "Enable networking"
msgstr "启用联网"

#: ../lib/recovery-mode/options/root:9
#, sh-format
msgid "Drop to root shell prompt"
msgstr "降格为 root 用户的 shell 提示符"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:9
#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:107
#, sh-format
msgid "System summary"
msgstr "系统摘要"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:15
#, sh-format
msgid "Read-only mode"
msgstr "只读模式"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:17
#, sh-format
msgid "Read/Write mode"
msgstr "读/写模式"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:21
#, sh-format
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:23
#, sh-format
msgid "IP configured"
msgstr "IP 已配置"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:25
#, sh-format
msgid "IP and DNS configured"
msgstr "IP 和 DNS 已配置"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:36
#, sh-format
msgid "No software RAID detected (mdstat)"
msgstr "未检测到软 RAID (mdstat)"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:42
#, sh-format
msgid "No LVM detected (vgscan)"
msgstr "未检测到 LVM (vgscan)"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:46
#, sh-format
msgid "Unknown (must be run as root)"
msgstr "未知(必须以 root 运行)"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:48
#, sh-format
msgid "Physical Volumes:"
msgstr "物理卷："

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:51
#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:60
#, sh-format
msgid "ok (good)"
msgstr "完好"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:53
#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:62
#, sh-format
msgid "not ok (BAD)"
msgstr "损坏"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:57
#, sh-format
msgid "Volume Groups:"
msgstr "卷组："

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:69
#, sh-format
msgid "unknown (read-only filesystem)"
msgstr "未知(只读文件系统)"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:71
#, sh-format
msgid "unknown (must be run as root)"
msgstr "未知(必须以 root 运行)"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:75
#, sh-format
msgid "yes (good)"
msgstr "完好"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:77
#, sh-format
msgid "no (BAD)"
msgstr "损坏"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:81
#, sh-format
msgid "(Use arrows/PageUp/PageDown keys to scroll and TAB key to select)"
msgstr "(使用 方向/PageUp/PageDown 键滚屏，用 TAB 键选择)"

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:83
#, sh-format
msgid "=== General information ==="
msgstr "=== 一般信息 ==="

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:84
#, sh-format
msgid "System mode:"
msgstr "系统模式："

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:85
#, sh-format
msgid "CPU information:"
msgstr "CPU 信息："

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:86
#, sh-format
msgid "Network connectivity:"
msgstr "网络连接："

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:88
#, sh-format
msgid "=== Detailed disk usage ==="
msgstr "=== 详细磁盘使用情况 ==="

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:91
#, sh-format
msgid "=== Software RAID state ==="
msgstr "=== 软 RAID 状态 ==="

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:94
#, sh-format
msgid "=== LVM state ==="
msgstr "=== LVM 状态 ==="

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:97
#, sh-format
msgid "=== Detailed memory usage ==="
msgstr "=== 详细内存使用情况 ==="

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:100
#, sh-format
msgid "=== Detailed network configuration ==="
msgstr "=== 详细网络配置 ==="

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:103
#, sh-format
msgid "=== System database (APT) ==="
msgstr "=== 系统数据库 (APT) ==="

#: ../lib/recovery-mode/options/system-summary:104
#, sh-format
msgid "Database is consistent:"
msgstr "数据库一致："

#: ../lib/recovery-mode/recovery-menu:20
#, sh-format
msgid "Recovery Menu (filesystem state: read-only)"
msgstr "恢复菜单(文件系统状态：只读)"

#: ../lib/recovery-mode/recovery-menu:22
#, sh-format
msgid "Recovery Menu (filesystem state: read/write)"
msgstr "恢复菜单(文件系统状态：读/写)"

#: ../lib/recovery-mode/recovery-menu:26
#, sh-format
msgid "   Resume normal boot"
msgstr "   恢复正常启动"

#: ../lib/recovery-mode/recovery-menu:47
#, sh-format
msgid ""
"You are now going to exit the recovery mode and continue the boot sequence. "
"Please note that some graphic drivers require a full graphical boot and so "
"will fail when resuming from recovery.\n"
"If that's the case, simply reboot from the login screen and then perform a "
"standard boot."
msgstr ""
"您现在将退出恢复模式，然后继续执行启动顺序。请注意，一些图形驱动程序需要完全图形启动，因此在从恢复继续时将会失败。\n"
"如果是这种情况，只需从登录屏幕重新启动然后执行标准启动即可。"

#: ../lib/recovery-mode/recovery-menu:67
#, sh-format
msgid ""
"Continuing will remount your / filesystem in read/write mode and mount any "
"other filesystem defined in /etc/fstab.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"正在继续，将在读/写模式下重新挂载您的根(/)文件系统，以及挂载在 /etc/fstab 中定义的其他任何文件系统。\n"
"是否要继续？"

#: ../lib/recovery-mode/recovery-menu:95
#, sh-format
msgid ""
"The option you selected requires your filesystem to be in read-only mode. "
"Unfortunately another option you selected earlier, made you exit this mode.\n"
"The easiest way of getting back in read-only mode is to reboot your system."
msgstr ""
"您选择的选项要求您的文件系统处于只读模式。遗憾的是，您先前选择的另一个选项使您退出了该模式。\n"
"回到只读模式的最简单方式是重新启动您的系统。"
